国货当自强 中国奶粉 Login 香港超級市場

邊撚個會買

照收上架費

如果好平，唔排除有人會買

鮮腥簡人

咪又係大陸人買返

唔怪得話用出世紙登記就送成罐比人飲

個包裝好似係抄另一個牌子

大陸人黎香港買番大陸造嘅奶粉
運輸業真係多謝你